市民管有對講機=>各罰一萬留案底 警使用無牌對講機=>提醒及訓示免予檢控

作者：醜惡的忠誠勇毅

新婚夫婦管有對講機, 放在背包, 並未使用, 各罰一萬, 兼留案底, 克警使用無牌對講機, 只提醒及訓示, 免予檢控不予追究 !
香港是法治社會? 不要問只要信 !

反而想知用對講機點解犯法
當初立法既原因係咩

話係同一部機可調節至非法頻道？

以前無規管嘅時候可以tune 入警察、消防、救護台
仲要講到嘢添

可能驚人tune 入去玩嘢/ or 驚洩露部署